20歲OG 你問我答

做咗人生贏家 永遠無困難

Office Girl?

Original Gay

On9 Gay?

係 幾時過嚟扑嘢

Own Goal?

我嘅Goal係同你互射

點為之人生贏家？

一年學費可以包撚晒你成家

呢排做咗新嘅Eazy-E😩😩😩

用你首期起左部𨋢

用你強積金買咗部jeep

我唔識煮飯 我唔知咩係家務

咪蹝鳩我時間 全部嘢請人嚟做 屌成班死窮撚死開啲

香港eazy-e

成班死窮撚！